反對取消煙花，拖累現在活著的人的經濟，所有商店酒店旅行團食肆。

其實我都反對取消煙花，我知道人死去好可惜，但係你咁樣只會拖累現在活著的人的經濟，所有商店酒店旅行團食肆。
咁既然大家籌款去救佢哋咁籌款嘅錢都要努力賺㗎，唔係因為同情佢哋政府就派錢俾我哋捐畀佢。
反而我覺得應該係放煙花嘅時候主持人或者特首出嚟講兩句振奮人心仲實際

獅子山精神